有無人開個DSE數學 tg group解答

平日番工無聊又想計下數順便又幫下人
我知道有時候d數唔識做又無人問好慘
上網搵又好似無個似樣
有無巴打知道有呢d group